27吋 4k mon 求推介

For文書機，平時絕大多數睇片同上網，只玩普通遊戲
Budget 3000 求推介
暫時爬過好多po 好多巴打推VG289Q 因為有HDR

3000冇乜好揀啦

落腦場求其執隻啦

最少消費幾多

邊款CP值最高

ASUS VP28UQG 4k
中央田清貨價$2200
FB 1hr前出post

TN

27吋4K 得3000 budget
落到場邊隻啱價就執返嚟啦

得VG289Q

大家係咪都等緊2000fun 返貨?

288E2E

我買咗VG289Q 幾日，幾好用

巴打係邊到買

睇呢度有人講：

dell P2721Q typeC $3199 5 年保

淘寶?

巴打你呢個價係咪DELL網上quote？

係

睇完個post眼前一黑就衝左隻vg289q

THX

巴打邊度買現貨？

中田下午出post有貨

係咪問CS既價,我見到成5000蚊

2700u？